肺炎8歲童封關前返港-檢測後證實對武漢肺炎呈陰性

本港今日（8日）起實施所有從內地入境者須強制檢疫14日，據悉昨日（7日）有人帶一名8歲男童在新措施實施前夕回港，過關後乘救護車送入屯門醫院，男童當時已有嚴重肺炎，需即時插喉。本報今日獲悉，男童樣本檢驗結果對新型冠狀病毒呈陰性，對H3甲型流感和人類偏肺病毒則呈陽性。

呢個係好彩 但暴露咗檢測嘅漏洞 點可能畀一個有肺炎危殆嘅人入境而完全唔知情 要入咗境當時人先報警送院

推

肯定係假陰性！

屌個雙非收返十倍價啦屌

太可惜了，居然陰性死唔去。

普通肺炎都可以攞命

李文亮都係第三次先check到
呢條蝗蟲仔同佢啲家人唔係唔使隔離呀

好似係雙飛嬰黎，有身份證就阻唔到佢入境......

死撚得未
浪費資源